-5度左右既天氣應該要著幾多?

大褸x1
冷衫x2
底衫x2
保暖褲x2
長褲x1
靴x1
咁樣o唔ok?

羊毛背心
波褲
出街

Uniqlo 毛毛褸

=香港濕凍15度到

減番一件衫同一條保暖褲

你又太跨張啦 大慨等於香港濕凍既8度左右

周圍有暖氣的話，著羽絨加防風外套，普通長袖t 加底衫，laging加 牛仔褲，普通波鞋

去邊先?
日本個d室内有暖氣唔洗太多衫
長䄂底衫 長䄂厚少少面衫 大褸/羽絨
打底褲 牛仔褲
其實已經好夠暖

-5度其實唔係太凍 自己覺得同hk 7,8度最凍個幾日差唔多
同埋落兩落雪就凍好多
香港就成撚日冬天落雨

答你

我-10度同-38度 都係咁著

Montbell 風嬲
無印薄羽絨
uniqlo薄衛衣
uniqlo heattech 保暖底衫
Gu 短袖底衫（純粹用黎更換）

配件最重要，冷帽 、手套、厚襪

我住個度最近都-5°C
上身著1-2件衫（冷/恤衫加件底衫）
出面加件north face大褸
下身普通牛仔褲加boots
有時會戴冷帽

睇你去邊，去d室內暖既地方最好著多d layers
咁樣入到去熱可以除多兩件衫

咩都假 最撚緊要係對腳同塊面 好易唔夠暖

冷衫冇撚用

我覺得有三樣野係必要

1. heatech 底衫

2. 羽絨

3. windstopper (唔大風可以唔著)

除左依三件, 我仲著一件polo同一件冷衫

唔知點解樓上話冷衫無用, 我著american eagle 件冷衫係超有用

下身就好睇大唔大風

唔大風0度都可以就咁一條chino

大風既話10度對腳一樣凍到仆街

鞋就著厚boot

冷帽, 頸根, 手套是常識吧

有暖貼其實唔洗太多

1件uniqlo打底
1件短袖
2件hoodie
1頂冷帽

-8度咁著

下 你班垃圾
我一件背心搞掂啦

吸汗底衫
heatech 底衫
任意面衫
大褸
heatech 褲
厚褲
厚襪
雪靴
手套 頸巾 冷帽

成功去完北海道

乾定濕
大風定冇風

褲都唔撚駛著仲未凍死回到po
咁代表真係夠暖

不過老老實實
唔同地方嘅凍法唔同
濕凍同乾凍差好遠
最好講埋咩地區先易啲俾參考你